====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans point de vue transversal , elle favorise aussi un principe d ' addition de logiques sectorielles qui se constitue ensuite en mode d ' action .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

